到底係我碌鳩太幼定條女唔怕痛

仲記得第一次入 係幾緊既 但係好順利下 條女都唔似特別痛 又無血

其實我真係唔介意佢係咪處

但就有時會諗佢係咪真係俾左第一次我呢？

其實我自己有答案 應該係碌鳩幼+條女唔係處

牙籤仔

唔介意你又問 拉

其實我諗第一次入晒隻手指都會痛啦

我又未幼到咁

介意講大話呀傻鳩

你太細，完

咁我都知

我太粗

即係你介意佢唔係處囉

叫佢試下我碌大野 先答到你

明顯唔係啦大佬

好無扮醉酒直接問下佢

即係幾長幾粗

好

如果唔係處唔怕痛好正常
處一定係會超痛

唔介意就唔好知太多

其實正常唔會有血
係太粗暴整損咗/唔識先會有血
或者牙籤仔

你太幼

咁聽完個人舒服晒 起碼係衰係自己到only

唔好上連登睇壞腦以為冇血=一定唔係處啦

即係如果溫柔咁破處，隊穿咗塊膜都係冇血？

塊膜本身就有窿，而且有彈性
唔係啲m血點流出嚟?
香港啲性教育都幾差下